去中資公司面試，第一句就問有無去遊行

一入房門未坐低就問
我係香港人，遊行係人權
所以答左有
想問下份工係咪無機會

我地香港地方關你撚事咩支kr

狗

不要說遊行是人權
試著說 咱們偉大的毛主席説 革命無罪造反有理
問佢 你認同毛主席的思想嗎

我冇嘢講我要搵律師我有權唔unlock電話

怕咩講大話，入得去做埋沒良心係基本

唔請擺就
朋友老細係大陸人, 身體力行支持遊行, 自己都去埋一份
好老細, 衰老細, 自己揀

支那公司

在中資 要說（政治）正確的說話

搵過另一份啦

公司仲請唔靖人

開名啦

你咁答實無機會
既然係咁, 直接D屌9佢啦

無

我冇嘢講

唔信

大把中資員工有去

問你都唔會講真話

有乜好問

試吓搵奴工處投訴
不過應該無撚用

其實面試果個我諗都係香港人
做得呢行亦會知條例會有咩影響
所以佢本身既立場都未必係支持通過
但如果係公司高層指示都無計架
咪就睇下如果俾你入黎做
肯唔肯埋沒自己良心而講大話囉

雨革個時in過問支唔支持港獨
大大聲話港獨無可能但無請
下次都係話唔撚識好過

又唔係參選，你話習總契仔都得啦

有啲公司係一定問

如果真係好想見得成份工, 講一向對呢啲野唔係太關心, 一直都冇參與過就ok, 就算唔係中資都好多仆街公司唔中意請會去示威遊行既人

政治嘅野 我唔識

我冇野講

我無野講 我來見工

答30號去左

係背都背習近平思想啦

下次直接答哪裏有壓迫哪裏就有反抗

你答返佢：我冇嘢講 我要見值日官 我唔會簽任何文件 我要見律師 我要去醫院

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

驚咩
乜𠵱嫁連返工都要做政治背景審查？
如果係紅底公司因為你有份去遊行，而為難你
𠵱啲閪工返唔返都罷啦，叫佢請撚晒啲支那人啦

開名開名

無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

按錯負評。sorry

9up去左撐警遊行
比offer後盡拖
拖到最後一刻先話唔做
玩下佢都好

巴打你個簽名好正

黎緊都會面試，希望係黃絲

我冇嘢講我要搵律師我有權唔unlock電話

咩名呀？

答有，可以邀請埋佢地去77遊行

我冇 但支持

好得意

見工都要睇政治立場嘅咩

有去撐警遊行係咪即請？

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

一問已經可以起身走人，話唔撚做你間公司啊!

預咗啦

仲做？
合法遊行唔係返工做又無犯法
關咩事？

開名啦！

巴打做咩咁睇唔開
我都係中資公司
反送中開始已經屌唔住啲同事講嘅低能嘢
直接辭咗信裸辭
宜家都就快last day啦

就算係員工都好啦 我私人時間做咩關佢咩事

啲咁既公司唔做都罷

利申中資公司照係公司大大聲講反送中
炒我丫，好撚驚呀

有，去左撐警大遊行

中銀一到選議員既季節就出公告 又搵老細問你住咩區 比個list叫你記得投

答有去左撐警果面

你話唔講得,我係臥底

邊間？

講話離開左HK

見工一向都避談政治，只不過
你不去找政治，政治都會找上你

帶定本毛語錄係身先好去中資面試

咁嘅情況有冇得投訴佢

永不錄用藍絲和強國人

其實我地都應該永不為中資公司打工，
想同佢地玩串、鬥紅、做臥底滲透就另計

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

開名未?

有，去左撐警，支持成立獨立調查委員會，還警方清白

我都有去 怕咩
利申 中資公司

我會答
關你撚事咩傻閪你只係一隻狗負責黎in我 我唔黎你都無糧出我去遊行目的都係打擊你d濕鳩公司 工時長人工低 設立標準工時

點解要答佢

我無野講

答有,去支持警隊

問返佢同份工有咩關係 順便屌埋佢
反正都唔做啦

咁問即係以後有咩反中野都唔洗參加 唔係想做既直接屌人走啦

唔開得，行頭好細，傳出去搞大左怕俾全行封殺

中資搵狗做

我係公司照講我有去，無人夠膽整我

外國勢力干預香港內政可恥

唔做算啦做中資
一陣你請假示威都比佢擇名就仆街

唔做咪唔做囉，有朋友做中資公司，選舉期間要幫手洗樓，你都唔想11月幫民建聯拉票掛？

巴打識玩
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

早兩個星期去唔係中資大公司in 都有問我。我話反送中
最後冇請

有冇人工claim?

開名啦屌

好似有得claim OT鐘，但唔可以say no唔去，如果唔係你唔洗指意有運行

香港地怕閪揾唔到工，我好欣賞你無為錢低頭講違背良心既說話，如果間公司因爲咁唔請你都知間公司有幾差。

緊係問番佢

做中資有前途咩

2016年，我遇到同site嘅同事喺度幫MC興拉票。我拍拍佢膊頭，講句「我知你被迫嘅」。

等退休嘅唔錯，出手高、福利好。但入咗去英文變差

請都唔做啦

屌真係咁多工揀咩
人地出得起錢唔通唔做

緊係答冇啦
入去藍屍過佢地
升職加人工
然後拎錢去抗爭

做番同佢地一樣既野
打住民主旗號反民主
拎住支那既錢反支那

勁
問到佢口都啞埋

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

有無生存之道參考下

就算佢請你
上司同事都深藍
你都做得好辛苦

你話有遊行撐驚

尋日in完中資行 無問

樓豬

算吧啦，唔使恨。
聽藍屍論政會聽到內出血

去見中資公司 就知你份人幾低殘

*賤

東家唔打咪打西家

點解要去IN, 比私人資料佢?

YES, 請都唔撚做. 去做狗.

忍得住就點會講真話.

中支公司預咗

教多句詩詞比大家用
投身革命即為家，血雨腥風應有涯。
取義成仁今日事，人間遍種自由花。

問返佢「你係咪唔認同革命先賢」

答︰我冇野講！

緊係答冇然後照去

睇你見乜位，如果係營業位，應該咁答:
咁你有無去?
之後個HR會縮
你就再答，做得營業，唔可以唔知道出面個世界係點，乜話題都要知，乜醜聞都要懂。
營業基本功七個字...含，吹，舔，摳，搖，鄧，扔.....之後吹落去一千字

咁你面試就成功

但最後都無自己有無去

知道有 d 中資公司每次遊行集會前，都會 send email 叫人唔好去，但就叫你去撐警集會。如果唔想講真話又唔想講假話，interview 時可以話關於政治立場問題敏感，最好唔答

呢條問題對了解工作能力有咩關係？

睇你入到公司會唔會聽聽話話掛

如果只憑你話有而唔請你 甘呢D公司唔番都唔需要可惜

我無嘢講

我唔答

中資不了 慘過做condom

講句大話有幾難
佢都唔係真係care，只係睇下你會唔會on9到答有

中資公司做，左一句收錢，右一句傻仔，屌喇星

唉而家好灰
初初投身社會就要成為政治遊戲既犧牲品
以後見工，佢地問咩我都決定

唔做都罷
比佢請咗你日子都唔會好過
日日對住啲奶共同事隨時精神崩潰